可以玩足一日嘅麵包超人博物館

好玩就好玩，但裏面啲嘢食真係麻麻地

上次食過果度D包，硬能到飛天

熱食仲咬得入，凍左真係gg

同小朋友去就ok

大人去就玩得一陣

牙都崩